Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
У програмуванні різні типи циклів застосовуються для того, щоб повторити деяку дію потрібну кількість разів.




Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
Явний - Коли розробник висловлює намір конвертувати значення одного типу на значення іншого типу
Неявний - значення можуть бути конвертовані між різними типами автоматично